{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho756517824/nyu-geulaendeu-hotel-jinju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698981066086&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219307581&selectedRatePlan=282264939&expediaPropertyId=23609932&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴 그랜드 호텔"
    },
    "text": "ニューグランドホテル (뉴 그랜드 호텔)\n晋州に位置するニューグランドホテルは、快適で心地よい宿泊を提供します。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 53室の客室 , チェックイン開始時間:15:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューグランドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニューグランドホテルは晋州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルは何室の客室がありますか？",
            "answer": "ニューグランドホテルには53室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "ニューグランドホテルではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ニューグランドホテルのチェックインは15:00からであり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ニューグランドホテルの最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ニューグランドホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、23:00以降に到着予定の場合は事前に連絡をするように案内しています。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ニューグランドホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ニューグランドホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ニューグランドホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ニューグランドホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ニューグランドホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ニューグランドホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 543
    }
}